starbucks出糧

如果今個月19號開始番full time
佢話月底出糧 咁月底會出幾多？
如月薪$12000

咁都要問？

可以介紹我去做？

咁姐係出幾多

你住邊頭

pro rata，你呢個月返咗幾多日咪跟返。

屌你老母自己計啦on9 你番唔足一個月緊係唔會俾足一個月人工你啦on9 仲要問番人即係幾多屌你老母 唔識打上去人事部問囉再唔係問同事都得啦 豬閪

屯門

12/30*12000